![Ufc Quixada - POO](https://www.quixada.ufc.br/wp-content/uploads/2017/10/logo.png)
# Comentarios da AP1 - POO #
- Cliente: toString usar o this nos atributos da classe. darNotaAoMotorista não foi feito.
- Corrida: calcularValorCorrida não precisa receber o valor do precoDoKm acessa direto da classe. toString não precisa chamar a função de calcularValorCorrida, só usa o valor que tiver no atributo da classe. 
- Motorista: realizarCorrida não foi feito. 
- Principal: era pra ter instanciado os objetos pedidos na prova e ter chamado todos os métodos. 
- Pacotes: ok